法唔法國有左女朋友 個人諗野都唔同左

唔國 因為冇女朋友

Btw 想改名

法國 我女朋友好乖好靜好聽話 我有需要嗰陣成日幫我 仲跟足我30年

我都想

阿叔

點改都好，都一定要有浮雲呢兩個字

典牙小deedee

我叫浮雲狗

窗哥咁了解我既

教我溝女未

肩狗

撚有女咩

改咗啦一早

-！-

funson9

Diu 4 nei

改靜靜地浮雲在清空

4了

佢唔同我食牛雜

我比人ban左ac

慢慢ban飽佢

我真係比人ban左

同我食牛雜未